BTS IS 7！！！

iPhone就是7啲friend